其實搭mtr點樣先叫企入d唔塞住門口？

假設我上左車企到最入（中意企角落位）
下一個站變左我企個邊開門口
一唔覺意就係我阻住門口比人屌
大家覺得應唔應該玩mtr大風吹
一開門全部跑去另一邊
定上車前背晒下站邊度開門

唔好搭

曾經 你都是 夾在月台上的人

冇搭 9 世啦，國安初到香港？

企門口又得罪你呀？
入面同人面對面又冇扶手位

搭巴士

仲搭黨鐵

去日本或者印度搭火車學下

印度

其實去日本東京搭都夠﹐你唔使專登企入去，啲人會逼你入去
去印度你預學埋點企上車頂

唔搭就得
不知所謂問人點搭黨鉄

仲搭黨鐵，你真係唔死都冇撚用！

我冇所謂阿
但有人會批鬥嘛

你咪唔好搭囉，我有位坐仲好

滾水 行開

助跑

車頂

不合作運動嚟

直接撞開d人

計我話
每卡車廂正中間企一個白滑大波妹係度
你地班咸濕仔仲唔仆倒咁塞入車箱中間咩

賞花杏仁露

荃灣去柴灣你搭咩？

將軍澳去海怡你搭咩？

我無啦啦做咩去海怡？